我始終學不會控制 我的呼吸

在玻璃窗上 呵出妳美麗的名字

窒息未

想

一個人的夜 我的心 應該放在哪裡

Hellohellohello

join

針好似爽d

寂寞來襲 舊雨衣 到底放在哪裡

乜

你好似好攰

冇

唔...

擁抱過後 我的雙手應該放在哪裡

想嘔⋯

做咩事啊塵巴

去 嘔完舒服啲

啱啱做完功課 係咪人多個效率越低

我都唔知
係咁作嘔

嘔唔出

睇下係咩人啦
Hea做既話幾多人都係hea

有無啲酸嘢食下
大大力吞口水

想念著妳 我的念頭應該想到哪裡

冇
冇用

咁熄手機瞓
你聽日早起呀

唔了